{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 늘벗펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際には以下のような注意事項がございます。 まず、リアルタイム予約の特性上、重複予約がたまに発生することがありますが、この場合、全額払い戻しをさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターにご連絡し、手数料発生なしで直接キャンセルできます。 ご予約の変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済をお願いいたします。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインをご希望の場合は、事前に業者にご連絡をお願いします。 業者の物品破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償していただく必要があります。 ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴の場合、入室が制限されることがあり、当日ご予約の上、当日ご利用の際にはご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いします。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室の際には入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内に従って予約すると、メゾネットタイプのカフェ、駐車可能な施設を利用することができ、渓谷や海水浴場も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターにご連絡し、手数料発生なしで直接キャンセルできます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更をしたい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は、割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望したい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインをご希望の場合は、事前に業者にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失が起きた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊したい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット同伴の場合、入室が制限されることがあり、当日ご予約の上、当日ご利用の際にはご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室の際には入室及び払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内に従って予約すると、メゾネットタイプのカフェ、駐車可能な施設を利用することができ、渓谷や海水浴場も隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 709
    }
}